邊個on9話消滅泛民就等於要傷建制

宜家係要滅泛民，另起反對聲音
同建制陣營一啲關係都冇
反對派永遠都會有
但一定唔要泛民嗰啲行入中聯辦，妥協完出嚟投贊成嘅撚樣
而係要啲真真正正唔會背叛香港人
會以香港利益優先嘅反對派

因為有空窗期，有機會俾建制乘虛而入，先會叫焦土

推

晒氣啦

退聯果期夠話唔跟大台，另起一枱，遍地開花

原來最後係一盤散沙

講咁多廢話，就係想叫人投建制
冇人投，就白票
叫人投共,就係五毛

退聯之後變散沙係因為政府白色恐佈

仲有你地泛民篤灰丫！

收皮啦！

口水多過茶
又要唔傷建制,又要飯民死
咁拿拿淋搞個焦土民主前線
派人出選啦

呢幾日泛民打手群起而之
連退聯咁耐都拎出嚟講
學聯班老鬼食飯連馮煒光呢D仆街都請去
但Billy Fung話曬做過一排代表都唔請
唔係話好馨香 但你班學聯幾咁偽善人盡皆知
就拎BU包圍件事嚟講 唔見得學聯可以幫到咩手
退咗聯其他大學學生會咪一樣嚟聲援
唔通錢大康會驚你一個學聯咩

含唔含涙投都好 話寕願投建制嗰D
可以肯定歸入為五毛黨 呢班pk唔死都冇用

「做得差，投對家」，民主選舉只有依六個字係真理，其他講咩都假

LIHKG @ Android

斷章取義，貼埋link俾大家，可能有人未睇過

斷咩章？
你話‘白票冇用’’含淚投對家‘
係咪即係投建制？
如果係，你就係五毛
任何人任何理由叫年投共，就係五毛
冇例外

其實成件事就係零和遊戲
支持民主嘅人永遠就得咁多
你推唔到啲市民投本土
咪要令佢得本土先選得上
宜家拉泛民落嚟嘅方法就係要投建制
你繼續由得啲泛民佔住個位咪繼續俾佢出賣
泛民繼續揸住民主嘅旗號投建制嘅票
咁我投泛民同投建制有乜撚嘢分別

含撚派無視飯民出賣選民架啦，人地口頭反對派 只要識反對就得，雖然身體好誠實
飯民做得好，洗撚叫人含撚投咩

次次含日日含，含到雪雪聲
選完就算，唔洗理啲泛民喺議會投咩票

連登仔真係好天真，到泛民死曬，議會一黨專政，你覺得你所謂既新勢力仲有得玩？ 真係服左連登仔，中共多謝你

又係中共最開心

咁中共都開心咗幾耐，泛民願意妥協、願意行入中聯辦、願意收口唔講結束一黨專政

點解唔可以投建制/白票焦土香港？

除咗堡主做緊嘢 其他人咪又係網上建國 得啖笑

屌要落街排隊嘛，喺屋企上網焦土好過啦

仲話要建設民主蚛蟈
我而家就真係想問下佢地有冇plan啦
口號都唔敢叫呀，收埋啦

因為有人會跌爛個飯碗